想係到恭喜打比郡

屌佢老母

笑撚死

年年都有今日 歲歲都有今朝

叫曼聯執柒咗佢啦 屌拿星

有摩佬頂住！